通常會留幾多狗係狗屋 GTA 求攻略

我買左隻GTA
想問通常出面打到飛起
有幾多狗留狗屋
想試下燒左間狗屋